(集中)請大家推返尋晚上環post

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會

全部同我推返尋晚上環手足嘅post！
好多人唔知上環無舉旗就開槍！
仲有咩link自己再加

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

一齊推上環post
唔理你今晚堅定流 既然大家都唔會出去
尋晚都有好多手足上環搏曬命架

上環be water運作得咁流暢
你班牛屎佬想搶頭版？

光復香港，時代革命

光復香港

或者推哩個

推

用力啲推

幫推

推呀

哩度乜都有

再推

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

Psuhhhh

報紙media 亦唔係得一間, 好多記者, 報紙亦可以有好多版位, 立體去報導事件
睇返方向報, 直情將元朗恐襲降溫
更加證明比大家知係黑報, 方向報既背後老細

第五定第六個烈士出現了

push

光復香港
時代革命!!!